PTCGO Limitless tournament rd 3 16/5/2020

近排玩外國人啲比賽
先知原來Limitless搞緊網上tournament
已經打左兩round 嚟緊下round 今個星期六
而家仲趕得切報名

有冇人都有參加
觀迎入tg group傾下deck 同放卡

依個谷都開左有一年多喇
儲就儲左一堆CD ROM有時有人放下卡咁
當初開谷最想係有多d砌deck嘅交流
希望係非meta deck都搵到樂趣
強度 vs 悶度 vs 銀彈$ 取得平衡
可以係谷內trade卡 係自由交易
但絕對唔可以有欺騙成份!!! (有發現即踢)

Push